\begin{song}[remember-chords]{title={Danes bo srečen dan},lyrics={Tomaž Domicelj}}

	\begin{intro*}
	_G _D _G _D
	\end{intro*}

	\begin{refren}
		\begin{repeated}
			Ve^Gm da danes bo srečen dan \\
			to^D sem začutil že zju^Gtraj. \\
			Zagoto^Gvo danes bo srečen dan, \\
			tu^Ddi to se zgodi^G. 
		\end{repeated}
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		Morda^{D7} se genij bo re^Gs nekje rodil \\
		in vo^Cjna se bo konča^Gla tam, kje^Cr si vsi žele^D. \\
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		Ve^m da danes bo srečen dan \\
		to^ sem začutil že zju^traj. {} \\
		Zagoto^vo danes bo srečen dan, \\
		tu^di to se zgodi^. {}
	\end{refren}

	\begin{interlude*}
	_G _D _G _D
	\end{interlude*}

	\begin{refren}
		Ve^m da danes bo srečen dan \\
		to^ sem začutil že zju^traj. {} \\
		Zagoto^vo danes bo srečen dan, \\
		tu^di to se zgodi^. {}
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		Ka^j, če ladja bo reši^la brodolomca \\
		in de^*{} ž bo padal kjer su^*{} ša že tra^ja vrsto le^t. {} \\
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		Ve^m da danes bo srečen dan \\
		to^ sem začutil že zju^traj. {} \\
		Zagoto^vo danes bo srečen dan, \\
		\ifprntch{
			\begin{repeated}
				tu^di to se zgodi^. {}
			\end{repeated} \enablechords \\
			Tuu\chord{C}uudi to\chord{D} se zgodi\chord{G}. \nscs {} \chord{C} {} \chord{G} {}
		}{
			\begin{repeated}[3]
				tu^di to se zgodi^. {}
			\end{repeated}
		}
	\end{refren}

\end{song}
